marvel 邊個角色贏唔到就會喊？

1001 前估到就捐錢去宣明會搞淫亂party

Hulk 哭

秒殺樓主

蜘蛛人 因為他是小朋友

等睇走數

蟻俠

因為蟻多嬲死象

She-Hulk
輸哭

轉頭捐比宣明會

記得補相 找數真漢子

好

屌你仲好意思上水

樓主唔記得換ac

他知道哭是沒有用的

hulk是沒有用的
正廢jer

咩意思？

問題應該係邊個最無用

hulk 同she-hulk 是不一樣的

撈ooooo

1001 前估到就捐錢去宣明會搞淫亂party

即係估到條友要去捐錢？

你咁講又好似幾有道理

此po已完